有咩心事可以留低, 會盡快回覆

可以留低你地嘅心事, 我會盡快回覆

有冇心事可以搵我傾傾

我好憎佢

邊個?點解憎?

搵唔搵番佢好

一個曾經對我好嘅人

我好想食KFC

咪去食囉,頂, 呢啲都係心事- -

你咩都唔講, 點知搵唔搵返佢

佢對你好,咁點會憎佢呀

分開左幾日 掛住佢 和平分手

我一直唔敢同人講⋯ 同你講你嫌棄我

之後變晒

你提出定係佢提出? 邊個提出都好影響? 仲有既然要分手, 何必到呢家仲在意?

食KFC姐, 又唔係殺人放火, 又幾大件事呀- -
你幾多重, 我點解要鎌棄你

人佢就冇變, 只不過係回返佢本來真面目姐。佢本來真面目就係咁, 你係因為知道左佢嘅真面目之後憎佢。

要挽留應該係佢提出分手時挽留, 唔係等呢家。

好後悔呀

宜家係我退開左一步睇到自己有咩問題

如果係佢提出先, 再加上係和平分手, 你點挽留都冇用, 因為佢心意而決。
你提出先, 你自己就好好反省下。

佢為左個ex唔要我

不如你諗下佢由始至終有冇鐘意過你仲好

你突然打醒我

你睇到自己有咩問題, 同可以改到呢個問題係兩件事。
比如, 經常遲到, 同能夠改到遲到習慣係兩件事

我感覺之前係有。 係咪追到手真係會全部野都變曬